抽中公司聖誕大直升機

抽中公司聖誕大直升機，大伏伏伏伏伏...
末日求生包係手，點止午餐肉有蝦條。
#人生勝利組
#如果末日仲有女

屌你啲hashtag做乜鳩？ 乜連登依家興玩hashtag? 定其實係某個港女ig到cap過嚟？